一個星期前，肥葉條仆街踢咗我出Group, 佢同我講

佢同我講,佢話巴仔,你不如唔好叫阿巴
你索性叫條魚腩啦你
之後我諗得好清楚
我要話比全世界o既人知道
我巴仔唔係魚腩
我要做賭神！！！！

好！

係

結婚未

比錢

咪撚煩鳩我條女